想買無線藍芽耳機求介紹

如題 買比男仔
個男仔對呢方面有要求 所以驚買錯佢唔鐘意
價錢可以三千內。

Yell 584

咩來的.
點解我google咩都無

因為 啊！！！

Onkyo w800bt

b&o e8

Jaybird run

3000內真係買乜都得

咁去買既話邊到最抵？
同埋個男仔出街用 唔是跑步用 會唔會有分別？

多謝咁多位既意見先

b&o e8
利申:用家

Bose qc35

邊到買平呀請問

男仔想你食避孕丸多過係送耳機比佢

我有得罪你咩
佢都唔知我送 我前排見佢個耳機爛左咋

佢有要求就更加唔好幫佢買
肯定會買錯 唔好亂黎

你講完之後我好驚

點解咁都有負評 我真心問 個男仔就黎生日了 應該呢幾日出去買

我都係去衛訊買,會員二千四百幾

講真你買幾貴都未必岩佢心水, 你服侍得佢好就一定冇有錯

B&O e8 可以去the club 買，$2000 行貨有保養

佢自己揀啦不如

我 同佢唔係男女朋友 點樣出街無啦啦話叫佢揀再買比佢

上price .com check 價錢
上面講b&o幾好

我都係見好多人講所以決定買呢個

咁咩關係送幾千蚊野...

我都想學野
窮丁未試過送過千蚊既禮物俾啲非男女朋友關係既異性
連Exs都未

耳機呢味嘢一定係要自己買先會知音，就好似佢鍾意睇波，你求其買一件球會波衫畀佢一樣。你都係送其他嘢啦

我暗戀佢呀 得未

咁好啦 陣間同佢去coffeeshop再留意下佢有無咩需要啦
多謝你咁有心reply左幾次

酸柒die me
暗戀都咁大投資$3000，你係富婆定點

絲打唔好話我地唔教精你
你送咁貴既野比人，人地多數唔肯收
陣間搞到人地怕左你仲衰

Aggressive
3000蚊 好過d娘娘收兵

咪係 點收得落
不如陪佢去睇仲好

其實係佢有錢 我怕買平野比佢嚇親佢咋
我上年生日 身為朋友既我 都收到佢差唔多半份糧既袋做生日禮物

禮物係我既半份糧 佢幾多糧我唔知

都幾好 陣間就問佢一齊去睇 等佢再去廁所就買

eoz air

千其唔好買sudio 好廢
買beats

係咪要用積分？實體店？

beats 唔會太mk嗎?
好似得個樣

（我對呢方面無知識 講錯不喜勿屌）

條仔有錢 姐係先行投資啦
咁就要大手筆d

唔會呀，各方面做得幾好
有磁石 掛頸唔會跌
音色唔錯 而且一開手機藍芽自動連結 好方便

佢用咩機？
btw用得無線無得要求音質咁多

咁你依家咁樣買俾人又醒都係希望做到佢女朋友姐
你咪試下口風再買囉 唔使估估下，再唔係最簡單睇佢用開邊隻牌子嘅咩型號，再買返嗰個型號嘅第二代睇下囉，呢個風險最低其實

咁仲等咩啊絲打
人地肯咁大手筆買嘢俾你
你唔係唔知咩事啊？

啱 得個樣
呢隻牌子華而不實 俾得錢買呢個牌子其實有其他更好選擇

bose qc 30

手機？ PIXEL2

失敗過

The dash pro